Код составлен по видеолекции Книжный магазина на Java https://youtu.be/SGTwA39P8DM и https://youtu.be/PuwrQR8RX94

В коде показан пример работы с объектными моделями, определенными в классы, показано как работают методы классов Покупатель, Заказ, Продавец, Книги.
В исходнике Продавец назван Employee, не стал менять, чтобы оставить сопоставимость с кодом.

Учебные задачи:
-Получить общее количество проданных и общую стоимость всех этих стоимостей
-Получить количество и стоимость проданных книг по продавцам
-количество и общую стоимость по жанрам

Объектная модель представлена классами 
- Покупатель
- Продавец
- Книги
- Заказ

Первоначальный пул книг и заказов инициирован вручную. 

Методы вне классов модели:
- Book getBookById(long id)                        - вернуть книгу с указанным id
- int getCountOfSoldBooks()                        - число проданных книг
- double getPriceOfSoldBooksInOrder(Order order)   - общая стоимость книг в заказе
- double getAllPriceOfSoldBooks()                  - общая стоимость всех проданных книг в магазине


